牛屎佬好事，識玩就將721放上法庭做獨立調查，開啟調查之門

多謝鄉黑

利申: 個個律師fd都支持你告，最好檢控交比法庭

就用呢單野開啟獨立調查

支持林卓庭轉職被控師。

到時辯方拎晒721呢野出來

律政司夠膽唔告白衫？

快d告阿，叫埋d紅官出黎攬炒

做得好呀，告上法庭查囉

到時反告返班牛屎佬
黑警都唔敢提721，班藍屍傻閪仲拎出黎柒

絕對可以，有晒片

到時就算係紅官都好難審

話明紅官
胸部襲警大聲公襲警都講得出
點解仲信佢哋？

因為法治有險可守。

你放心啦，今次告民主派立法會議員

原來係手足

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

呢幾個月，藍屍或黑警發完功多數中番回力鏢

林卓庭上到去拎晒d證據出來

d乜9 小牛農莊嗰班，個個有名有姓